Série de de vidéos à voir pour comprendre le Dark net, Deep Web, Tor ...

https://www.youtube.com/watch?v=9g2STPKNk_8&t=13s

https://www.youtube.com/watch?v=VOQ4Aq2ITCI&t=3s

https://www.youtube.com/watch?v=BzFP5gjYVAY

https://www.youtube.com/watch?v=uKL8I0jxXfg



Chaine Youtube pour en apprendre plus sur le hacking :

https://www.youtube.com/channel/UCqrxDV9EPOlI1YMhzIPed2g



Si un jour vous voulez passer des certifications en Cybersécurité : 

https://www.offensive-security.com/